我已經有27.7 CCTVB 6點半新聞報導劇本

頭條：大批市民非法於元朗參加遊行集會
我屌你啦，我去搵你個廣告商食豬油撈飯係唔係要申請visa呀CCTVB

第二條: 中聯辦遣責部份傳媒抹黑，澄清與元朗衝突無關
含撚啦，路透社有埋錄音勒。同埋係元朗恐襲，唔係衝突

第三條: 華為又贏

佢有發射權
除左轉台
我都冇佢辦法

其實有冇辦法干擾到佢地個發射站？